啲大陸人做乜周圍乞食

頭先喺條街到行行下 無啦啦有2個大陸人同我講野
以為佢地問路啦 點知佢地同我講話好肚餓
嗌我請佢地食餐飯
見佢地衣著好平凡好正常 估唔到係乞食
條大陸妹仲要擺隻手喺個肚到 扮撚到真係好餓咁
聽講佢地專搵班後生嘅落手

有無人諗到應該點樣回應佢地
等我下次可以霸氣咁串柒佢地
並且頭也不回咁走咗去

集思廣益

邊個負皮我呀

叫佢地懶返去偉大嘅祖國，唔係好勁嫁咩？做乜要黎香港乞食

咁長 唔識講普通話

操佢媽逼啦仲問